之後連續三日冇美股玩

可以瞓晏啲

好辛苦呀
口水鼻涕 溜曬出來

發冷 手震

終於可以抖抖了

大家今晚做吓愛 休息吓

建議大家可以玩下加密貨幣 永不休市

禮拜二美股開市賣左隻股 到依家都未收到舊錢 係咪因爲公眾假期？